[極重要：被捕者家人朋友詳細須知] 推到上熱門

呢條link係被捕者家人須知

務必要睇，暴動罪最高刑罰係十年，請細心閱讀以上須知。

被捕者朋友同家人請兵分兩路，一批去警署搵，一批要係屋企清野，每一樣相關既野都係證據，一定要清理好，同時要想辦法處理被捕者既社交媒體，最好暫時刪除。切記，就算幾緊張都好，唔好同警察講任何野，警察會扮好人問屋企人攞料。家人同朋友要保持頭腦清醒，先可以幫到小朋友。

清屋企既野同唔好同警察講任何野係重中之重。

推

推 有用post

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

Push

呢個一定要推呀屌

一定要推呢個

快推

Tui

推！！！

推呀

推
差狗問乜都係唔好答，除左名之外